獌聯造就c朗,定皇馬造就c朗

獌狗c朗- 上位,8000萬轉會,一個歐聯冠軍
皇馬c朗-兩年兩歐冠,有機會5奪足球先生

費sir造就C朗

C朗由一隻9扭既翼變成一季入40球係一個好大既轉變

結論是?

自己造就自己

C朗英雄造時勢

所以踢咩球會一樣有非人成就

曼聯啦 冇廢蛇 球玉應該踢緊比錫達斯

佢老母啦
冇佢老母 佢連做粒卵都冇資格

自己>>>>>>費蛇>賤種

球壇公認既都有得比你屌

兩隊都有份造就
唔少有潛力既新星 如果管教得唔好 最尾都爆唔到出黎 甚至收皮
費sir係呢方面做得好好 簡直係c朗再生父親
對c朗早期既成長有極大幫助
皇馬係一個更高既平台造就c朗既巔峰
人腳/教練戰術（跟過摩佬安76拖舟）/競爭環境（同美斯既對決）等幫助c朗上巔峰
所以兩隊既造就缺一不可 如果兩隊交換 結果冇今時今日咁好
皇馬培養新星冇費sir咁好（近年拖舟上任先有轉變）
而如果c朗巔峰時係曼聯踢 費sir一走 再加埋隊波之後咁既教練/隊員 我相信c朗都能夠大殺四方但一定冇去皇馬之後咁勁
最後 除左要講兩隊波造就c朗 都要讚c朗本身既意志同能力 可以keep足咁多年

呢位巴打係咪唔明

認真討論 做乜
簡單d講 冇曼聯同費sir早期既幫助 c朗爆唔到出黎去唔到皇馬就冇今時今日既成就
同樣就算爆到出黎但留係曼聯唔去皇馬 亦都唔會有今時今日既成就
兩隊係岩既時候做左岩既野造就依加既c朗

主要都係c朗自己個心態好

入皇馬就好似去左哈佛咁，有d人去到已經覺得証明左自己，而牙朗係要係哈佛拎st hon先覺得証明到。

你乜都有D,而家就係一定要選一邊

咁佢老豆呢

佢老豆好似話唔想要佢

咁我揀唔落手 唔可能揀一隊而否定另一隊
c朗係合適既時間遇上呢兩隊先會有依加既成就

冇費sir一定冇c朗